[得勝駒好叻仔]十月七日沙田十場賽日討論區

請大家支持

Lm

休戰左一日
睇下會唔會轉運

正數lm

會

今日索先生上海先生正數
尾兩場忍曬手唔玩

正皮支持貓巴

今日豬3蚊雞小確幸

中標題馬

首名負皮

今年優越卡喺未冇餐卷？

有無睇我FB講下馬仔
大家可以交流下

經常睇，但tg無得一齊交流

下星期跑星期六，撞正正日生日，會入場搵馬仔陪慶生

我有，不過半價，上年免費

最鍾意都係到同大家交流。此終，呢到係大家睇到，可以有唔同人既意見加入。
當然想搵我都可以TG我
清爐INFO有比埋大家或直接搵@catjai

貓巴早點休息

正皮支持

新post 繼續留名屌柒潘頓

又反我頓...

追越感咁多場

一唔買就有

多謝A巴支持

同進騎乜呀屌！
好撚嬲 潘頓斷我6寶

一樣
咩越感話得事，上季兩隻真係包曬頭，針得。
今鋪玩一齊埋Q

加油

一百一百果D，年年至少千幾，今年十月都未見有

感謝

金庫神偷又唔縮沙喇

John Gosden 要踩完草先決定係咪退出，因為天氣預報巴黎週末有雨

留意下先
我多數即場度，所以跑緊果陣好少上黎

唔知SEA OF CLASS同LOUIS D'OR 狗會會點譯呢

海都名門 路易金幣

無我份正
呢啲馬我講過唔會再跟。

六環斷二
屌你老母潘頓李寶利

六寶斷同進屌你老母

已經譯左?

係

CLASS譯名門/貴族/望族都OK嘅
\LOUIS路易冇錯 D'OR點解係金幣

enable近況如何?
上年大熟大勇我記得我買左4萬幾W 外國兩倍,但香港臨場得番1.5倍激撚到震

Louis D’or 播法國二千堅尼嗰陣已經譯咗呢個名

因為Louis d‘or 真係金幣黎
係路易十三世已經面世

休息咗四個月復出輕鬆贏

多謝指教

咁正正常常情況下SEA OF CLASS應該都唔係佢嗰皮啦

Sea Of Class 同enable 有得鬥

最緊要忍得

留名

循例負評

好彩有忍 唔係會輸

又負評我

上海先生咩馬黎

呢期負評你，我就有錢然

二班半馬仲要摸唔到頂既馬

仆你個街
比你負皮 我都有錢贏

互利共生
尋日靠你同G點中馬

我都係鍾意一場諗一隻
賽前唔識諗得多，即場就要亂咁拖

即場睇形勢
尾場就度到隻話得事出黎

一膽全餐

又無我份 我唔買你先有得中

有冷腳真係可以咁做

冷膽先正確

多謝晒

將一半入落我戶口

一半米青子？
sorry I am not lesbian

下次買十蚊燈燈佢

我是咪要驚

沙田休息
主力出擊凱旋門

最後都忍唔到

凱旋門買全能樣？

備忘馬就寫快利

紫色衫或藍橙色衫或深藍色衫

快利（騙錢）

一日皇天騎一日都唔使理我

季內本利還
今次我一撚定要有份

無綠仔無咁大信心

幾時唔買講聲
到時先買

貓囝不投注指標

屌 要數啲無緣馬真係一籮籮
唔係我眼光差係佢地唔生性

just not time to go horse

Always too earlier chase the horse

原來部能要罰兩日

catjai stop chase then we can bet on that horse and win

日東昇又出黎害人

Easy cash

星期日將會好平淡
唯一希望得勝駒跑返好

星期日想拆禮物是否不智

個名衰到

禮拜日果d乜鳩馬黎架

唔買呀dllm

仲早過報紙佬

我多數一出報名已經有幾隻心水
出排位望下邊個騎就出得心水
不過準唔準就另外一回事了 互相交流下only

黃俊多謝大家捐助佢

有時真係有心水睇埋排位
睇下隻馬食唔食到個形勢就知得唔得

含淚買黃俊

我頓得7場，田雞10場，何妖，火車都9場

達仔0場

罰停賽呀

小組押後宣佈覆磅完畢，以考慮「忠心美麗」（潘頓）及「歡樂家庭」（沈拿）是否均獲公平出閘。小組聽取了騎師潘頓、沈拿及司閘員施百厲的證供。聽取了有關各方的證供後，小組確定，「歡樂家庭」及「忠心美麗」於開閘前均煩躁不安，聽到騎師潘頓及沈拿的呼喚後，司閘員延遲開閘。小組確定，「忠心美麗」當時將頭向左邊低俯，在閘廂助理員的協助下於開閘前將頭抬高及扶正。儘管閘廂助理員於開閘時仍在協助騎師潘頓扶正「忠心美麗」的馬頭，但小組認為這並不影響該駒出閘俐落的能力。至於「歡樂家庭」，小組發現，儘管「歡樂家庭」確實曾將頭轉向右邊，並置於隔鄰閘廂間隔之後，但就在開閘前騎師沈拿能夠將其扶正。「歡樂家庭」於躍出時昂首，撃中沈拿的面部，導致沈拿嚴重失去平衡，該駒亦失地甚多。由於騎師潘頓及沈拿均無意提出各自的坐騎未有獲得公平出閘的申請，以及根據有關各方的證供及觀看賽事影片後，小組裁定「忠心美麗」及「歡樂家庭」均已獲公平出閘，因而被視作出賽馬匹。「忠心美麗」及「歡樂家庭」均嚴重漏閘，兩駒均必須試閘及格後，才可再次出賽。 「上海大師」及「開心歡星」均須抽取樣本檢驗。

出報名表未
今個星期無性趣 鍾意谷草多啲

我唔要再包頭

琴日包邊隻呀

赤水

仲有育成

我隻我覺得係要既馬

單棍wp

淨彼屎

赤水就wp

咁勇
肥鬼成晚得隻誤打誤撞既紅星

星期日幾場都好少馬跑

貓囝寫備忘馬要寫快利既話記得MARK住係呢隻馬皇天騎唔掂

我要出場了

皇天教緊你咋

好事嚟

睇下笠水狗先啦

得唔得呢

你買就唔得

以後追住你嗰啲買

對唔住貓蛇 語氣重左少少

知道曬你星期日買咩啦

唔買

我其實邊到燈

叫佢返印度食蕉啦仆街

唔買唔算係燈

提過買左會無影先燈

timing燈
次次一追幾鑊包頭之後頂唔順收工 之後就贏

緣份既野 大家都有既
收到wind 你琴日同同進夠無緣啦

賽後，潘頓未能就於末段轉弱的「同進」令人失望的表現提供任何解釋。獸醫於賽後立即檢查「同進」，發現該駒右後腿跗關節部位後面有一個細小傷口。

DLLM

Zac Purton I DLLM!

無跑錯，有騎到，隻馬無反應
三班1200賣到3倍W，睇飛都知去硬。

有時馬會識睇馬房同一日表現，尤其是阿方
今次唔得，下次有賠率可能又會補中

欄主圓咁樣跣人

認真覺得大番問題多啲
望住佢望空打虛鞭已經知佢do緊something

有冇人po忽然講古
想睇

某位練馬師啲馬仲識睇電算機
而家啲馬好厲害

方仔琴日的確靜局
肥西更加唔洗講
大口佢想去曬，但搏失曬

呢堆人都鍾意一手去

呢場我最撚中立，一蚊無買到。同進跟咁既位一步都無，證明馬問題，一係你可以比多個籍口佢，話佢大部分時間都望空緊。
頓哥咁多年嚟頭兩三鞭一定係節奏，佢見隻馬無反應，多數發多兩鞭就收。

直鏡睇翠龍頭三鞭同同進頭三鞭有咩分別
只不過一隻馬有，一隻馬無。
屌都屌方仔先啦

我都同意呢場係無勢，佢個位點點都應該追得好D

方呢排啲運仔真係唔掂

上季都好唔掂
學華SIR咁講，你見佢成手有既先好買。
佢頭一兩場有披有W咪跟。

火天大有好想要

不過呢隻馬一定有得本利還既
呢個班無可能唔識嬴

第五場四班千四都可以話近季最弱一組

我點本利還 好想喊

X2

陽明

遊蛇
今次應該點都有p

Wp

但1800會唔會太長

我覺得1800先岩佢

睇下蔡頭拆唔拆到禮物了

仲有一檔，天時地利人和 一棍了

可能同進前晚食粥水所以無力呢

上帝可唔可以創造一日 係潘頓輸完馬冇人話拉馬嘅?

不能同意更多
食料既野外行人真係唔知 令我最疑惑啲馬仔食唔食得飽

算啦 有時輸錢大家發洩下
唔洗咁緊張既

食粥水同食飯都飽，不過食粥水就哎呀唔爆喎

佢唔DO SOMETHING我點會然到錢呀

潘狗成日都騎G王

利申 手持三寶 尾關同進
不過方仔谷草強陣 跟住全晚冇 尾場贏勝利名星
呢D情況都已經見怪不怪

軍民歡谷草1200
肥鬼

點解係都要屌騎師
檢討下自己揀馬眼光好無

越感上季一直表現穩定，但評分不斷跌
勇者勝上季彈上三班後只衰過第一次

你話我馬後炮又好咩都好，揀岩馬又贏到錢最緊要，唔好同自己過唔去，唔中咪諗下次點揀好啲

見怪不怪

神部署

打皇牌！
減分 五班見

悅裕直上千八

仲要季內初出
係咪睇得咁準

另一種係神佈署

心慷慨都打算哩入內欄陪佢落五班

告仔都幾有信心...1st up就千八
雖然我覺得悅裕好大機會唔到千八
睇下告仔有咩板斧

捉告仔

食個冷P先

根本係果場應該要賭全餐
隻隻都有權贏 又尾場大茶飯

ON9名

即係你認為佢宜家呢個磅係因為脂肪太多 所以先造唔到磅

非常新奇嘅觀點
大開眼界

我反而覺得唔係誤打誤撞
隔一個禮拜出仲特登跳多課呢個馬房係好少見
之前良才隔十日出,尋晚心慷慨隔十一日出都係一課,
季內隔七日出唔係冇例子,
盛勢一課不跳,
臨場企硬10賠-12賠,
睇功夫紅星似係搏不過撻Q

淫賤

其實潘頓為做磅已經試過有腎石入廠 騎馬唔洗搵命博既

想問十三最低做磅係幾多

公布做到118
最低好似天才造115

study of man=人類學

索先生 上鋪唔得 唔知點解喎 今鋪總言之得左

第一 減肌肉本來就好難做到 要節食 唔做負重訓練 只做帶氧
每一個禮拜跑兩次馬 仲有晨操 點樣做到?

第二 減肌肉會連力量都削弱埋 一隻馬閒閒地千幾磅 跑緊個時騎師用要幾多力?

第三 我當佢可以無視要跑馬既力量限制 當佢真係可以減走D肌肉造磅
佢身為冠軍級騎師 騎左咁多年馬 佢點會諗唔到?
當佢自己弱智諗唔到 佢背後團隊會諗唔到?
要靠D行外人教佢body building?

如果你講野有道理 我點駁都駁唔到啦 有冇道理先

紅星我有用返頭兩隻拖pq
我覺得紅星晨課真係唔爆無咩勢
功夫的確有做，不過呢個馬房好少有配合都得一隻咁靜

肥鬼心意難測
我諗知佢幾時去馬會發達

好彩上鋪無買
今鋪毆咗WP

其實都係睇完段馬主唔滿意上次表現既新聞先信心大增

馬主反皇天

真係明反

馬 主 ： 上 次 史 卓 豐 發 揮 唔 好

03/08/2018 接受閹割手術

都估到佢會做閹人
我諗我相馬眼最差真係呢隻，以為佢有二班，點知。。。
歡迎大家估馬名秒殺我

乜乜之光？

無錯
希望閹咗會好少少

馬房問題

我諗有跟開紅星都知道呢匹弗嗰陣係點
不過我覺得呢樣唔係重點,
如果有留意開葉楚航馬一般復課係幾時跳返,
就知紅星今次係少有地復課後隔3日跳返,
比一般課期係隔得少
重點上季呢招整體上名率好高 (復課後3-5日跳返)
良才泥地入p嗰場,國際騎師賽嗰晚嘅贏馬神器,
第2W嘅僥倖,仲有君子承諾上季首W,
當然有失敗例子
神火金剛都試過用呢招炒左
但整體上名率係高,
佢尋晚大可以一課不跳去跑,
鳩噏下希望貓巴唔好介意

香港戴圖理4win無人講

屌 學到野，我跟你學野啦，千奇唔好咁講
大家交流下

紅星上鋪1200好似試谷閘咁款。
言下之意，復課三日後即刻跳返課，密謀今場。

以後會留意埋呢樣多啲

大家點睇得勝駒
準備要納入愛狗

冇野學到我都係傻鳩一條
尋晚嘅紅星係肥航今季第一匹用呢招操嘅馬,
復課三至五日內跳第一課,
隔幾耐再出唔係重點,
當然整體上名率高不代表次次得
5月6日嘅神火金剛係失敗例子

望大魔上季唔好搾得太盡

美麗寶貝 4季旺

大家都係傻鳩 我都係鳩講扮大揪
琴日我都唔知點解我心血來潮會買咗，可能因為牙楠同檔位。
神火金剛此終馬未得既

好彩佢上季無搞啲咩大增程大縮程
咩上千八落返千四，又跳返去千二

近期唔少人問我搵到高班愛狗未
一隻決定唔公開

美麗寶貝投胎去咗邊呀，嗰日真係喊咗，流咗眼淚
四季旺上次覺得四至七名，真係第七名，仲有一線生機。

想知

神火金剛唯一上名嗰場賺快步速
再睇返一齊受惠嘅帶榮來,錶之霸之後冇乜表現,
上次追近但嗰場入面批馬好撚多意外,
整體時間又曳(寧寧舎舎得呢場比標準慢秒幾),
自己覺得暫時個分優勢未鮮明

5050應該呃左唔少錢
晨操試閘好 真跑新力架冇跑錯一滴都冇

一世唔講
準備賺好多

一哩馬

美麗系

岩岩先睇完排位 場場都唔足馬咁 靜到

多啲交流多啲贏錢

最緊要記得

循例負評topic

今季鬼CUM眼揀咗佢做季前備忘馬
真係估唔到帶榮來咁差，可能真係弱組績
我諗神火金剛仲有排搞
上一次谷草嗰場真係，有意外先衝一段

五十五十真係R曬頭，咁忠心既馬連衝都唔衝。
試閘狀態真係可以接受，到加陣我都覺嗰課閘五十五十好過傳承。

佢同我私底下講係與龍共舞

一哩馬就梗
暫時未睇中美麗系既馬 雖然我係美麗粉

你同郭生郭太咩關係

帶榮來1200嗰日有飛跟好位騎落去冇p
明晒

savebeel×pins嘅馬轉4歲應該仲有得上
上季唔算用得太多 3歲仔就已經同精明才子以奇用兵近
今季再有進步絕對有權跑group

晶哥

🤫🤫🤫

dice roll啦
係唔知仲有冇進步

當大家記住
精英大師 友瑩格 蓮華生輝 天久呢啲名字
我相信不久既將來會係
葉楚航既精益求精

呢個倉十幾年先出一隻天才

無錯！
今年馬王係你啦！葉。楚。航。

佢哋比肥鬼迫害到傻咗

郭生郭太係你表弟表弟婦

肥鬼有啲心機搞精益求精

5050應該係包裝奔馳咁上下料

唔知阿蔡果隻美麗系有冇料

當年隨心隨意係佢一大遺憾，無唔到安田
希望精益可以去到

美麗滿載

我諗佢會報月中G2

沙田錦標? 呢場應該世界大戰黎
傳承 明月 獎星 巴基 馬克 時時 大師 5050 平湖 當家 平海 星洲利多 (跳出香港?)

獎星d工夫

馬會連凱旋門份稿都寫錯，資料都唔check

數漏4季旺

有機會唔係馬會寫
可能外判咗，海外啲稿又唔掂
新馬又亂咁寫，越攪越衰

真係縮沙

佢應該博埋hkir就退

獎星啲功夫嚇死人
不如退役算啦

佢哋寫崔寳榮先生死咗 明明未死

They were forecast possible light showers on Sunday morning but we didn't think that was enough for him to run.

唔撚係掛，好大鍋
馬會誹謗wo

改咗啦，新份稿道咗歉

跟住縮返去stud度屌西

係份稿道歉……
道歉聲名都無
馬會越搞越衰

Ching 自己睇下

應馬主要求，烙印C003號馬的英文名字已由原來的BEAUTY CAPACITY改為FULL OF BEAUTY，而中文名字「美麗滿載」則維持不變。

唔識雞腸

新一代縮沙王，退役啦

咁可以刪走5050 平庸之星 當家

少左尊駒

capacity比較指向容量同辦事能力

句道歉咁內酸，不如收返埋佢啦
當無事發生咪算

蘇銘倫 紀仁安 蘇兆輝 凱旋門大賽冇坐騎

跳出香港唔知肯唔肯蝕分跑 多得傳承頂起個磅

THX A巴
Racing post都好快更新埋

點解唔改做Cum of Beauty

貓巴支持學少？

佢隻野上次黎香港輸好遠下

學少小老弟俊誠哥或者偶像

Masar又跑唔到，唔係合埋眼啦，一棍啦。

軍民歡咁報法咁有軍勇戰神既影子既

到底仲有幾多馬要比肥鬼玩

精益求精

Enable sea Of Class 真係必揀

肥鬼練馬，真正練馬！

返工時間可以打正旗號刨馬，自問對賽馬又有興趣，自己識搵資料兼打字打到啪啪聲、聽英文覺得easy job，有創意敢於天馬行空，對製作抵死又過癮影片充滿熱誠，又想喺《蘋果》動新聞出鏡的話。
呢份記者工肯定可以滿足到你嘅100%慾望，快啲入嚟應徵。
只要你具備大專或以上學歷，即時將你個人近照同履歷，電郵到appleracing@appledaily.com！
賽馬動記者條件一覽：
（1）對賽馬有興趣
（2）懂寫劇本製作影片優先
（3）具創意及主動搵資料
（4）大專或大學畢業，fresh grad.亦可，若冇所需學歷，卻擅於製作影片亦會被考慮
（5）中、英文聽、講同寫都冇問題，中文打字不能太慢
（6）盡快返得工就最好
#18日大假
#13個月糧
#公司保險
PS：人工呢層當然要上嚟當面傾啦！

Apply咗
唔好同我爭

唔會自降身價去in啦

講笑
未畢業

狗會咁快轉左ali 海報

朗豪坊嗰間仲掛緊美麗大師海報

唔知今季有冇人挑戰到阿蔡冠軍練馬師

全哥堆pp嚟緊

急事搵你呀

咩事

好想一棍得勝駒
純粹麻目個人情感

5班兩場大亂鬥

五班場1800同上星期場谷草無咩分別

會窮

佢徒弟手馬都幾惡
又熟佢啲部署

窮呀啦
十一檔 我都唔知點跑

上季做六爺都去得好盡
不過好多無用既佢都掃走咗仲有啲新馬

講起軍勇戰神就嬲
隻馬有又唔撚去 正仆街

早晨

早

到底肥鬼啲大馬主點諗佢
才系軍系咁多支持

今次真係無咩馬睇中

[成全寶巴特殊]十月七日凱旋門賽日討論區

可能呢到多人過本地

莎莎春袋日唔是搵開大陸雞既咩
今年轉左搵陀地

馬會支持港獨叵心可測
建議政府即時取締

紅衣完爆得勝

協勝神駒唔知有冇6倍 佢應該最值博

想兩匹都飛

大摩透露響佢心目中，呢匹「小法寶」子嗣，絕對有跑長嘅能力，加上去季已經運港，比起今季運港要爭分進軍打吡嘅PP，目前已經93分嘅「得勝駒」，部署上就真係可以佔盡優勢，周日復出跑1400米，下一場大摩都已經諗定為此駒報爭21號1800米，為呢匹馬仄試埋長力，睇嚟大摩對於呢匹馬進軍四歲馬大賽，都已經有晒全盤大計。

千四跳千八

暫時全日最穩應該係勁精神 但一定好熱 位置應該好穩 係睇贏唔贏到 無乜對手

呢匹證明返健康無事
泥地好叻既馬，最緊要狂放，跑均速大步。

邊兩匹

紅衣覺佢均速咗，仲要熱完身都係跑返一哩。

上次吳長進試好左 返首本路程即用蝗俊 似模似樣

仆佢個街

真係好似
呢啲馬放超快時間都頂得到，減埋磅，好掂。
仲記得第一次入披係牙晉，我有份

暫時睇好協勝 酷比 再石, 配腳係威信連利度揀

有二班班底 落三班揹123 賺撚到笑

我暫時睇好高比 再石
其他臨場再諗

我係驚佢唔識跑死扣住
呢啲馬同人鬥爆一定輸

不如估吓最後一個開齋嘅騎師會係邊個

晉

呢個應該真係頂頭大熱
其實到底係佢際遇唔好定騎功真係好唔掂
有冇巴打可以解釋吓

何良減分機器 告仔冇咁多餅

何良真係當佢雞黎 比親佢騎一定係下風馬

每個人定位唔同，佢個位好重要。
無咩師師肯做下把位，仲要無著數，上季季尾仲要多次比人問話。
啲人降完班都可以拎返騎，佢就唔得了

想問下點解糖黐豆同搖錢樹成日都拍住出

做過愛

我酷完爆曬

我得完爆曬

講笑
睇下佢點跑先

應該好唔掂 d騎姿7下7下 睇唔出係澳式定南非定邊範
推騎 打鞭無力 成日甩疆繩 走位唔靈活
仲要份人無鬥志 衰過見習生
同佢同期既何妖功架好佢好多

福來村灣荃紅頂留名

血統有長力 問題唔大
上千八二千仲可以跟前D走
105分上限佢又唔使咁重磅 係好機會

放低一隻大冷龍之星

好靜

大家點睇薈力之城

其實1000似樣，同場仲有jojo都搏得過

醒蹄飛戰意十足 雖然實力係唔多夠

老馬搏得太多

呢隻我都係時候放手比大家中下

蘇偉賢加梁家俊 有半冷點都要拖埋 喜得福又係靚閘輸完一場換家俊爆

光頭個倉太爆啦 依家擺明要交代後掃走

環保動力 話得事

神威敖翔 超新星 威勢之寶 再石磨藍
暫時尾四場既心水

你可以自貼吸人氣

好垃圾級別既賽事
無咩重心

威力名城

好撚想買安喜
狀態好fit下

做乜貼左你自己契家佬

我嚟
係咪好撚型

請你好好放低
咁其他人一買即中

楂機果個係你？

我拎獎嗰個

我呢隻有份中

咪扮William
騙徒

女人之家扮咩男人

放低一隻我唔中比大家中
我跟過一鋪之後都都好嬲

勝在煌

唔爭在啦
放馬過來
醒蹄飛

幾對辦都冇份中 都係算9掃

我同你啲唔中比大家中，準撚到

放馬過來我繼續再中

JoJo幸運大家點睇

我決定睇定啲先

對手真係太弱 比佢輕磅放番黎都應該有機會 亦都用番上名配備 最主要真係對手太弱

雖然四班 但千二喎

上場比想像中跑得好,今場放得順有機會返到黎

位置有2倍可以博下

想要皇牌

無重心

出咗晨操比大家
今晚或者聽朝會有四選同焦點馬。

巴雞之友

菜七子頭先差D贏牙拉(3:24秒開始果場,15同18號)

五陵霸咁鬼冷

究竟winx有冇可能斷纜
又然

臨場應該熱啲
檔位幾高難度

joao停賽 缺席秋華賞
冇人揹飛

勝威旺安祥離世 Rip

頭場得 2 3 要得上手

真係驚忍唔住

冷靜少少，合埋眼，之後。。。

然後就沒有然後

一棍毆落去

之後

例子：快利都唔快(588場次)

綠仔 我屌你呀！
541 588
兩場重心包頭

626無買即贏！

588應該腎仔都重傷

不過向前看
勁精神大熱？

威力名城又熱

搵撚曬繃帶，血流成河

勁精神大熱正常，但個騎師真係驚。一而再講，跑步幅，驚佢唔識跑。

威力名城晨操好一般

勁精神係吳長進騎我仲無咁驚

威力名城諗住有賠率
四班點都夠玩
但家陣咁熱買條鐵咩

無錯

威力我諗會回飛
最後大熱愛飛狗

陽明秋秋上場未開氣定點
守好位岩佢跑法跟前但一步都無

名城咁熱真係唔抵
超新星啦

人都走左 大方d啦

上場冇欄
隻馬唔太叻 呢個分又冇乜水位
有欄會跑高少少
今場喺佢入面啲馬都唔快 如果搶到欄就會好啲

唔係呀上季佢尾2場1400米都係無欄

嗰次其實已經證明左佢個分咁上下
弱組 慢步速 點知連嬴風雲都過佢
佢跟左個慢步速都要輸其實水準好一般

泥地要石師傅，從化沈
威勢之寶好似都要揀返

超那星

兩隻單q

晨操好差下
咁都贏 我真係服了

聽日都幾撚難賭
潘頓騎少幾場
大熱落哂牌仔

太多馬熱而不穩

巴雞之友 穩

好似得呢隻叫穩
其他熱門馬太多弱點

1.8

無隻穩

巴雞係因為同場對手差先叫穩
不過馬呢兩場表現真係

聽日好難好亂 忍手一天

金剛都有飛

勝利寶石依鋪仲有無？

個狀態同評分應該仲可以頂多鋪
上次都嬴緊啲京京千里

呢啲外地跑咁多場，驚驚地。
係好野既留返自己用啦，洗鬼賣比你。

穩P

1.0

如果覺得好難賭既,不如忍手或者買下大冷馬

呢隻馬要增程 太熱不了

今個賽日所有專欄都出曬比大家了

開心神駒128磅搏p唔知搏唔搏得過

搏唔過

火天啪啪啪

搵人打我三巴

睇中肥鬼隻放馬過來

一棍打落去

利敬國都會諗諗，而家田雞就

諗緊wp定淨p好

Why not both

好！

鑲白旗贏得未

史雲生做咩走去跑1650
上兩場臨尾都已經冇力

今日大家贏多D

黃駿之星點睇

個個火天大有做乜姐
條撚屌騎仲敢wp

同埋喺澳洲嗰時幕後到佢好高 但高估左佢 失望左先甩手
喺澳洲都要跑到上1400先放到頭 1200已經放唔出
睇下去到文家良搞唔搞得好佢個前速..因為隻馬變速力一段

R1* (2)潮州小子 (12)文武傳奇 (4)料事如神

R2 (6)貨如輪轉 (10)鑽之友

R3 (2)運財童子 (6)薈力之城

R4 (4)真跑得 (12)洪荒駿駒

R5 (2)勁好玩 (5)紅駿之星

R6 (7)華麗再現 (6)放馬過來

R7 (5)金鼓齊鳴 (3)霸勝

R8 (7)超新星 (13)加加友福

R9 (1)勁精神 (8)怪獸剋星

R10 (8)酷比仔 (12)協勝神駒

呢排好忙 同埋今日水準好屎下

DF
呢組對手咁勁 佢個第3又係冇骨威脅咁
等下先啦

要用毆 氣勢勁啲

大家今天大殺四方

咁重飛應該有P

少注參與下今日

巴基之後好似數到佢
何況肥鬼最鍾意搞鳩人

好呀個個都覺得肥鬼終於去馬呀麻，
就唔去比你地睇

上次軒轅撞巴基
個個覺佢唔去，就係去撚咗

我吹奏左兩日嫁

除左火天之外諗唔到串咩 單頭算

以佢老MK性格應該會搞鳩巴基

十號風球返去馬房餵馬仔都要post ig做威水，返鄉下拜山又要post ig
有得贏巴基都應該想

我都估佢去馬！

同路 見騎師唔敢買

笑左

今晚又有得睇歐式打樁

豬舍會唔會早D轉播埋arc之前果幾場G1

係今次唔夠冷咋 夠冷真係殺返入p都好好分

賽馬誌搵咗紅色夢想巴打加入寫新專欄，專做海外賽，鍾意既就比個like我地個page
老老實實我真心覺得好詳細

同手足研究下 應該冇問題

頭場可以試下隻料事如神wp
上季場泥季1650開始有走勢 上場1200熱完身
1800米係雙馬既正宗路程
主要對手 潮洲小子 磅重 加上傷患馬明顯連續2場博多左 今場成熱門 第一隻飛

好詳盡
有多2個呢啲巴打，簡直係馬台之福

頭場完全冇心水

感覺得隻火天大有好少少

潮洲小子熱到咁唔要好過要

頭場

4連 12345 ok?

韓國人是日田草十場心水：

R1 3 火天大有 5 人間尋夢
R2 3 及時行樂 7 神馬飛揚
R3 8 勝利寶石 9 鑽飾飛龍
R4 7 五陵霸 14 仗義執言
R5 5 紅駿之星 10 最佳禮物
R6 3 巴基之友 8 鑽飾神聖
R7 2 遨遊神駒 4 神威敖翔
R8 4 愛飛一號 10 爪皇轟天
R9 1 勁精神 7 六十六十
R10 8 酷比仔 13 鑲白旗

祝大家贏多啲

方蛇應該會大注第七場開心神駒安喜

祝大家嬴多d post已負皮希望嬴錢

頭場火天大有win or nothing
難得跑返贏馬路程

怯你就輸成世

係喇

弱組 唔爬冷爬咩

糖痴豆無人要？

火箭活力

李易達寶藏唔好放過

13少唔係停賽 可能係佢騎

小氣鬼開左齋又可以諗諗既

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 潮州小子 / 40 / 3 0 1 1 1 / 莫雷拉馬 / 7
/ R 2 貨如輪轉 / 10 / 0 1 1 1 3 / 莫雷拉騎師王 / 18
/ R 3 薈力之城 / 34 / 2 1 1 1 1 / 金雪炫男朋友 / 10
/ R 3 薈力之城 / 20 / 0 2 2 1 2 / 真名 / 15
/ R 4 金錢炮 / 24 / 2 0 0 1 4 / 福永祐一 / 12
/ R 6 巴基之友 / 66 / 5 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 6 巴基之友 / 52 / 3 2 1 0 1 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 6 巴基之友 / 48 / 3 2 0 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 3
/ R 6 巴基之友 / 42 / 3 1 0 0 3 / 智高無上 / 5
/ R 6 巴基之友 / 40 / 1 4 1 0 1 / 四連環 / 8
/ R 7 遨遊神駒 / 20 / 1 0 2 1 3 / 金仕芬 / 14
/ R 7 遨遊神駒 / 16 / 1 0 1 0 5 / 大阿熊 / 16
/ R 7 金鼓齊鳴 / 38 / 2 1 2 0 2 / 華可可 / 9
/ R 7 金鼓齊鳴 / 14 / 0 1 2 0 4 / 快利都唔快 / 17
/ R 9 勁精神 / 48 / 3 2 0 0 2 / 羅承傑 / 3
/ R 9 勁精神 / 34 / 2 1 1 0 3 / 肥豬肥豬 / 11
/ R 9 勁精神 / 24 / 2 0 0 0 5 / 春卷味麥樂雞 / 13
/ R 10 紅衣優駿 / 42 / 3 1 0 0 3 / 情迷熱杏霜 / 5

遊蛇仲有咩心水

第二場共創又係fit

今日兩條過關玩下算 睇下有冇錢嬴

出左了

發毛騎師都係4.8倍 怕左佢

岩岩先發覺 78個配搭係咪有咩誤會

呢隻冷腳我都覺得可能得

但買唔落手

開跑前4分鐘都咁靜

見到了

你大大戶緊係唔好啦

但係一定會有好熟悉既面孔

人間尋夢 火天大有 文武傳奇

下，我小朋友咋喎

糖痴豆垃圾

文武怕唔怕跑太長

潮洲咁重飛

3>7，8

真係唔識wor

早晨
今日忍手就贏啦大家

潘狗企好穩喎

知舍直播？

遊蛇

3,5包頭就唔玩

辣手到

搏左兩埸都係得鴨仔

無我

頭場allin 火大大有
跑唔出就今日休息

連拍三課唔好同我講冇料到

235算啦收息

睇都唔想睇

3 5 11

貓巴

你岩岩出現

張家輝係咁落飛

嘩入閘先出哂d飛

唔係放到尾啊dllm

跑咩

呢鋪先黎贏

張敬軒

包頭，完

皇牌終於贏

我隻火天呢屌你老母

放到都返唔到黎

6-12-2-10

叻廄點練馬，仲差過李易達

建輝啡格

火天？

諗諗下皇牌都跟左兩次 呢次冇睇佢

小氣鬼去左邊

皇牌 唔中比大家中

痴撚線麥偉利換利敬國

人間尋夢全程3疊 屌你老母

喺入面困到喊出黎

笑左出黎

屌你火天呢

唔中比大家中
一樣

不賭就是贏

冇撚左啊，好撚on9又撚尻我

搖錢樹老了

老苗去馬日

我都中伏

火車有欄都要走到三疊轉灣咩事

3 5去左邊

塞車呀

火天 你1檔走去塞車

一步都冇

玩返細畜牲算

allin左火天，今日唔撚洗賭了

明明琴晚睇好沈拿依d賠率似樣跑出
今日又無買

諗唔明火天留咁後做咩

我話火天撚尻我 梳遊蛇

發毛騎師4倍

皇牌邊個騎都贏

皇牌轉彎全程4疊都嬴

咁就玩撚晒

呢個真 一見到即飛

我火天搭人間
一隻塞死一隻走四疊

我搭文武

我都係

我見佢唔攝住火箭活力
然後比佢頂後一格
我知仆街了

今日沈廐都唔少野

我都有

好彩仲有條位置Q打個和

我仲直屌wp

有邊個可以估到麥偉利贏馬仲要係贏隻皇牌

1檔都全程二疊

第二場首選飛馬再威 熱完一場身增程泥地1650
睇黎係出擊時候 留意返上季場1800泥 完全冇位都可以輸比 貨給輪轉同好腳頭 1個馬位到
今場步速應該會幾快有利佢後上加埋內檔之利 坐位望贏 可以嗎

隻料事如神會褪，佢唔拉出來隨時塞

火天咁靚比個畜生騎到咁

呢輪都係買外檔後追好過

下輪再一棍火天

中撚晒伏

下次下次 下次大概可以

5班賽 一陣當指標以為外疊今日好 佢又唔係呢回事

直屌貨如輪轉w

呢樣真 睇多一兩場先算

下次冇了...
今場啲功夫做到咁辣都冇
就算唔塞隻馬個勢都唔強
直路塞完打返開都冇乜撲返上去

好心痛

貨如輪轉我好似係一蚊都無買過

中

仲咁多人信巴基 隻馬又係神神化化架喎 最叻跣鳩賭仔 次次發力遲

慎思
呢啲處女馬不宜大注
呢組均勢我唔覺得貨如輪轉有幾值得賣到咁熱

唔買共創更好唔好話sick 馬

初選

唔係濕泥 雷將識唔識跑

蔡蔡~蔡明紹又爆啊

沈拿太熱了 多數唔去

9檔死位

冼拿正氣

巴度嬴個場都好泥 識跑一定識跑但太重榜

三叔sick ma

何良呢d做到咁明顯邊有得爆

課閘好勁

唔是巴度唔買

大佬呀上手跑泥贏緊咩馬輸緊咩馬
轉左倉撞正打風冇得跑再等呢場
課閘勁到啪啪聲，值搏過貨如輪轉起碼一倍

有得諗下呢場 同組得紫雲星快 但大家都覺得佢力唔到

太短？

無人要盛勢？

小氣鬼今場先黎料
易達寶藏馬

係紫雲星力短

初上1650真係唔睇好
加上先幾場表現真心唔好

呢場亂撚到咁
好多都放唔低

F

最後

我都覺 要拖返

兩隻冷門:

及時行樂 神馬飛揚

大家參考下

鑽之友 神馬飛揚

/ R 2 貨如輪轉 / 10 / 0 1 1 1 3 / 莫雷拉騎師王 / 18

紫雲星
增程對佢黎講可能係好事

盛勢冷得好緊要

識馬

三重彩 5 6 > 2 3 10

及時其實朝早睇個身仲係幾好
仲要冇上兩次咁濕身
反正FALKIRK都有馬跑到泥地
再比多次機會佢

唔好搞我

搵蔡頭膽了

咩搞係幫你贏

紫雲星

巴度返黎客串了

熱食 6》9 5

6蛋

黎教下牙國谷草點跑

金獅

想要金獅

撕得

1號墮左馬

1號墮馬

跳左幾下墮馬

墮馬

有機, 因為我同郭撚冇緣

1號追緊！

掛住追post 開佐跑買唔到

部能

你好彩啦

丁仔勁能到

屌你 潘頓妹到

好腳頭去咗邊？

共創更好都出頭啦

好似共創更好影贏

兩個落飛田雞潘頓又閪

跑 5-10-4-8

咁近都咁快影完？

潘狗

今日好癲

中呀

田雞

屌，貪得制買左10 win
唉，輸個馬鼻

唉 仲諗住鑽之友比上手榨盡

屌你老母潘狗 捉到10號

跟左位置Q

拍隻盛勢埋黎 玩野咩肥鬼

又話我搞你

重播慢鏡都睇到

嬴左成個鼻

研訊

垃圾田
本身明明要鑽之友

晨操都仲係爽

買左1-10
你老母

次次同你同路都輸
今日一齊贏ok?

要咗佢飛咗鑽之友

Ok

3 4 10 中得QP

估唔到10號仲有貨

上季成3WIN 今季都仲有貨 無野好講

下次想要運財鑽飾是否不知

田雞騎緊乜

都話貨如輪轉呢啲處女馬唔值架啦
尾二

唔知係咪錯覺
及時行樂唔係回落緊
係越黎越慢腳
佢有得追但唔係一下爆上黎
會唔會要試下1800....

皇牌中既無買
唔中既紫雲星就買咗
屌

原來係研訊頭兩隻

見鑽之友回飛冇要 要左蔡頭隻神馬

無事

部能係咪得罪咗隻馬

咁明顯仲要影？
肉眼都睇到

又黎有得威旅遊仁義

一樣
以為佢拎出去大外一氣

我要巴度呀仆街

買左28qpq仲以為可以由頭帶到尾

盛勢

部能險過剃頭

我真係好撚柒憎條寶利閪
次撚次買你就閪
唔買你就隊撚爆我
今次買左共創更好 又玩野研訊
我屌你全家呀仆街

跑咩？

差D一腳踩爆頭

琴日係咪有人講callen good horse

好燈

打唔贏啦
POLI自己起雞翼手先

勁過我

又研

我講 不過睇左行圈 無買

我買無事

佢挨埋去先

想要柒俊

都係D馬主發下爛渣姐

我都係 同呢個騎師好無緣
買佢唔中 唔買佢 成日走入嚟隊爆你
買咗45q同5w

出閘俾金獅雷將果下影響左

新手入舊水玩下
成日買內檔

5千蚊4連
冇買2膽F

我都係，明明想買鑽之但見到騎師收手

仲要抗議
你含撚啦寶利閪 真係永遠都同我作對
憎到佢入骨

皇天擊殺poli

李實利同雨石大家今日記住大賭

邊隻研訊

一黎啦 嗰下疾左一下
但入直路都係有得追但爆得唔勁
不過都證明佢泥地OK
睇下繼續1600定真係要1800

哂時間 屌你個李寶利成日唔買就殺出黎 買就同我跑尾 輸就輸啦講閪咩

薈力之城
勝利寶石
開心有你

又要遲返5-10mins開跑

李寶利仆街啦屌佢老母 最憎騎師係佢
仲討厭過雷神

大摩攝鏡

共創更好八十幾分PP要四班先贏到

今場想飛走潘頓

鏡頭果個叻哥黎
笑左

有得贏算係咁啦

寶利今日鬥心十足

O仔把聲

雷神係度好正氣 成日吸飛 倍率高返幾好賭 沒左佢 潘狗10倍馬都沒半隻

仲未搞掂？

又見運財童子

咁都告到不如唔好跑馬

1000買大熱W傻的嗎

搞幾耐

睇得出唔想出頭 縮曬耳仔

皇牌直情落5班啦
仲有金秋馬王呢

醒蹄飛 勝利寶石

持有運財童子孖寶
有首飾大聖做參考
神仙從化馬真係唔怕買

呢場薈力仲係2倍 唔好喇掛

收息

香港盃又跑過 五班又跑過

成立
10號第一

抗議成立

告到

屌啦媽
我屌你全家呀李寶利!!!!

告甩左唔係呀嘛

咁都告得甩

屌你老母李寶利

哇屌真係告甩左咁痴線

呢啲都告得甩？

嘩

痴撚線小組

假馬

李寶利我屌你老田閪呀

棗棗幸運 幾 FIT 喎

屌 相都影埋

咁就搶走左個w

5號完全無意圖去干擾

呢個賽馬會真係幾陌生下

點解唔得 應該係要喎 無控住隻野咪比佢閃入去 佢閃入去仲打右手BIN

poli都有打右手鞭啦

咁都告得入

痴撚線POLI都有唔岩咁都有得告

沈拿

左先岩

嗰班撚屌不嬲都黑箱
唔撚識睇馬嘅

大家都有犯錯都告得甩

你知唔知自己講緊咩

旅遊仁義個case真係明撞 呢單

on 9鑽之友都冇撚停手

真係咁都告得入

馬會主動研訊多數甩
又再一次應驗

之前有幾場仲明顯反而無事
痴q線

正路係罰人唔會罰馬既名次

咪係囉 頭馬相都影埋
馬主又點 好唔掂喎

係咪5號獨贏馬會會贏少d

照個張相 慘

有無巴打一齊屌撚死李寶利條on9仔
同埋班董事

閃入去唔通打左手鞭 ? 咁會打中李寶利隻手

重點係10號自己都有出黎
佢又冇停止催策
咁都告到?

屌你老母痴撚線小組

okok

收撚左馬主錢

10號李寶利反而重心側傾 佢先似干擾人果個

馬會要棒J 豪無計

班仆街小組係咪買左鑽之友呀
屌真係唔會告得甩啦

馬場暴動未

contributory negligence都告到

又唔係真係碰撞到走哂線
今次開壞先例以後單打獨鬥鬥貼埋身等人避就得

今日唔想再賭
李寶利條打把仔咁撚串
未試過係賭到熄電視

有過關飛

呢D 單打獨鬥都要告 跟本無話有利於邊一方

有西得暴動咩
拿拿臨賭下場算啦

輸打贏要囉呢啲
李寶利呢條係死仆街黎
佢自己都有阻人
唔夠人黎邊度可以咁

鑽飾飛龍 都靚

ching好憎寶利

巴打重注左?

屌真係好撚痴線
今日罷賭算鳩數

6 8 9!

李寶利

佢賭5號

無人要

我都好撚憎佢
今季已經有好多場睇到我眼火爆
咁都告得甩應該全世界都屌狗會

沈拿喺研訊室講過咩黎，咁都講唔贏真係唔識玩政治

一開頭佢擘開隻手已經係佢主動阻人啦屌

9獨贏

同上季比, 應該回咗, 無上季咁靚

憎到入骨啦
糖痴豆 搖錢樹 我酷 壯思飛 幸運興隆 全部買左都跑唔出

上幾次 無買佢隻中華1號 就隊爆我條Q
今次告甩我買果隻共創更好

係咪同我有仇

沈拿都係做番自己 零意圖
李寶利先係干擾人果個

垃圾倉 不了

佢季尾個時都唔靚嫁
一樣照交後勁
近排覺得D馬收儉都唔算壞事

有無咁撚假呀仆街

我覺得係條撚屌死都話桑拿挨入黎阻到佢

頭先比人嚇到傻左

見到個騎師就唔想參與

/ R 3 薈力之城 / 34 / 2 1 1 1 1 / 金雪炫男朋友 / 10
/ R 3 薈力之城 / 20 / 0 2 2 1 2 / 真名 / 15

鑽飾飛龍 anyone

我覺得狗會會認為你係低頭係咁砌
隻馬內閃你冇意圖去修正
咁就係桑拿錯

我都覺
條友心術不正

即刻改個名做李寶利正契弟

修條撚，拍著鬥，10號無咁為咁而改變跑線

隻金獅有無事，咁樣彈幾下

THAT'S 仆街狗會

仆街同jenny撞曬

填貸安

蘇生好唔抵 頭馬相都影埋
不過雖然共創更好冇左頭馬好可惜
陣間第九場仲有隻六十六十
靠呢隻黎補返張頭馬相!!!

運財童子去完從化再試閘都唔差 拖埋佢再要6先

蔡頭

個樣好老

如果真係有碰撞到轉移跑線就真係騎師錯
而家連掂都未必掂到馬身，雙方又冇因為咁而減速收停
明顯係正常既鬥馬，老老豆豆平時D三三四四撞得重誇張都唔會主動研訊
你老味班撚屌黑箱作業
我今晚就CAP撚到班倒屎點解釋BINC返佢十年八年

東東

唔知今年剩返幾多滴

運財童子(五歲)

幾十蚊姐 不過又係寶利閪搞事 先咁嬲

今場2號膽 拖 3 4

Jojo

JOJO

JOJO!!!!

Jao Jao Moreira

真係jojo

只買左5號位置....又嬴埋

死力架
勝利寶石都騎得死

田雞騎到寶石咁-.-

冇買？

真

欄主肥都3W

今日貼士幾旺，精選場次中埋三重彩

連條pq 都輸埋 唔撚玩了

冇買
但見到你講

大注win jojo
跑左成個幾月終於贏錢

運財童子搞乜呀

冇買
頭3場都冇買 頭先個場想要飛馬再威 又冇買

潘狗連輸三隻大熱

買左5.8.9

我見你琴日話p兩倍會買

$142

一場冷就夠成個月

今晚再睇

再黎過

唔好提 算啦 唔係我就唔係我

病左反而一擊即中
小病是福

差小小

睇賽馬結果 ?

騎師垃圾唔好怪隻馬啦

你估拉馬師流架

吐血 要左2689

屌 5 8 9互穿 仆街 飛龍又上唔切

jojo 一味1000直路算啦

買熱又死買冷又死 點玩

求水

今日好撚熱

包頭

東東有冇機會今年畢到業

比寶利害死哂更熱

同路

一定得啦 騎功已經勁好多

30度 流曬汗

大家有無d delay無咁多既直播link
now 條 link 成日斷又有delay

呢埸夠哂亂了

朝頭早就曬
夜晚黑就涼到PK

MYTV SUPER

mytv super

e場金錢炮 應該去馬 跑B沒咩失過3甲

咪燈

賠率勻稱到

想一棍大潘
求屌醒

隻馬真係好唔規矩

係 呢條打把仔要屌到佢離開香港

買左14 唔知點解又落到大熱 跟住又死

真好意一場比人燉左9分

今朝煮早餐熱到濕哂

但好運齊來應該唔會玩大外一氣架可...

冷要左勝在煌

火車今日去曬馬

交比你

依場好似會好冷

Nigger一蚊不買

你唔中想比大家中

事前過關黎

金錢炮

呢隻上季炒飯 杜友追左兩場 都唔算長追

當佢今日利外疊 五陵霸幾抵丫

日東昇

潘狗有依個賠率好抵玩

條友仲要前幾場輸大熱 呢場番黎了

外過外父蝕到你慒

4，12
洪荒跑返贏馬路程

照贏 皇牌全程34疊贏到冇得跑

葉楚航 打靶仔 一世唔撚買

好想捐骨髓

潘狗呢場黎料？

/ R 4 金錢炮 / 24 / 2 0 0 1 4 / 福永祐一 / 12

12 13 14 有無同路

[巴基之友得勝駒]十月七日沙田泥草十場日賽討論區 II

黎春咩，今日佢收皮啦

3 4 5 7 9 10 12
想買四重彩

大笑大少

想 7 9 12 拖複式四重

今日真係好難

今日自求多福....

今日有海外專欄睇

全日都好難搞

我自己輸完兩場都唔想賭

潘啦

6-9

本身今日啲馬都唔多開胃....

一定p都冇

何妖冷冷地

會唔會J仔又贏架
呢隻直情會冚淒涼佬一大巴喎

Jenny比水好過j2班7頭

5>7, 12 qqp

潘狗真係落飛架wo
唔通留住一衝過哂

依場輸轉台睇整蠱專家

2 5

班柒頭俾熱野，JENNY 識馬先揀冷門

牙頓又慢

7 9 12 拖 345 10 13

十二

？

第二有冇p?